Viu TV 請殺人犯上節目講犯案過程，（真系好撚癡線）

Viu TV嘅節目一向都比大台破格，經常都引起唔同嘅爭議，呢集《晚吹 – 罪光燈》請嚟一名已出獄嘅殺人犯做嘉賓，赤祼祼咁講述犯案過程，引起唔少網民反感，亦有人認為我哋唔應該對呢啲事視而不見，究竟佢講咗啲乜引起咁多爭論呢？
呢集個主題叫「窮凶極惡」，主角叫沈鵬，1981年嘅時候喺英國留學，為咗還賭債，走去房東屋企偷錢。
之後仲殺埋房東個女，再放火燒屋！
佢最終被判終身監禁，1997年假釋返港，成為牧師。
佢因為偷錢，被女房東個女發現，所以殺人滅口！
11歲細路女都唔放過！
佢自稱一開始冇諗過殺個細路女，係個細路女狂鬧佢先。
網民認為佢講返殺人過程時，眉飛色舞咁，覺得好心寒！
主持歐錦棠都聽到皺晒眉。
犯案過程真係幾殘忍⋯⋯
最心寒嘅係，佢話平時當死者係自己個妹咁⋯⋯
佢都承認自己當時好歹毒！
網民鬧爆佢不知悔改咁款！
網民都不約而同用「眉飛色舞」形容沈鵬！
亦都有網民持相反意見。
有人覺得佢肯出嚟講返以前犯過嘅錯，係好大嘅勇氣。

耶蘇打救牧師

系你老母

信得耶教個班都癲架啦